Switzerland 預備凍結 CCP 四萬億美金

7:03

This channel seems not to be a trustworthy one…

得兩個 like , 個網op 有份？

瑞士公投十一月
等等...

全部都係郭文貴